隻蝗係廷上影相又當無事發生呀？

今日又到第二單柒蝗事件，洗撚哂琴日單野？
咪撚上檔呀。

就算告都係罰二千咋

攪撚大去，等d蝗咪撚黎攪事，不過我都知無可能，港共一定扮睇唔到。

五毛未來撚啊廢扮泛民打手
實質同其他五毛一唱一和

星期五再開庭

每次我出貼屌蝗，五毛關一定第一時間衝入黎洗版護蝗，又中。

d蝗又組團影相？

五毛關呢？